港共政府要等疫症大爆發先會做野

我唔覺得罷工會令政府妥協
正如日日燒街燒鋪都唔會屈服一樣
因原係班狗身上 個政府完全依靠武力去鎮壓同維持秩序
所以大家其望既封關係唔存在
因此要準備好社區爆發同變疫埠既準備
一但爆發 班狗先識驚 佢地一日唔搞出事 唔搞到自身利益係唔會屈服
睇下湖北省就知 搞到家下咁 責任左推右推 最後先封城
仲要由入面既人自生自滅

最後五大訴求可唔可以實現就睇香港冧得幾快 冧到真係全面擺工 冧到出狗糧都出唔起就屈服
仲有一個毒瘤係地產 最大利益既得者係政府 政府係靠賣地維生 地產冧 政府冧
炒樓撚 真係收下手啦 個市真係下行緊 唔想有香港人因為樓市爆破而跳樓 未有能力供 或職業穩定性不足既人都唔好夾硬上車

如果係香港人 大家都係命運嘅共同體

祝安康